香港人加油 呢句口號要改改佢

應該改做兩句

香港人 戰鬥
香港人 勝利

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

agger

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

香港人 戰鬥
香港人 勝利

其實香港人加油真係好柒

推

香港人 起義
香港人 革命

香港人 頂硬上

香港人 獨立

香港必勝！

聽日街上如果有人大嗌香港人

你可以回應

香港人 戰鬥
香港人 勝利

無問題，和理非好鍾意呢句，可以凝聚人心

依家呢個時勢
和理非亦都要有戰鬥意識 同埋之戰鬥意志

我覺得係
香港人 打不死

光復香港 真•革命起義

「自由」
Can?

哈哈
雖然唔太一樣
不過總算向前行左一步
唔錯唔錯